Program State nr. 1
EXESTACK:
-> { a = 1; b = 2}
-> {c=a?100:200;{print(c);{c=b - 2?100:200;print(c)}}}
SYMTABLE:
OUTPUT:
HEAP:
FILETABLE:
------------------------------------------
Program State nr. 1
EXESTACK:
->  a = 1
->  b = 2
-> {c=a?100:200;{print(c);{c=b - 2?100:200;print(c)}}}
SYMTABLE:
OUTPUT:
HEAP:
FILETABLE:
------------------------------------------
Program State nr. 1
EXESTACK:
->  b = 2
-> {c=a?100:200;{print(c);{c=b - 2?100:200;print(c)}}}
SYMTABLE:
-> Key: a, Value: 1
OUTPUT:
HEAP:
FILETABLE:
------------------------------------------
Program State nr. 1
EXESTACK:
-> {c=a?100:200;{print(c);{c=b - 2?100:200;print(c)}}}
SYMTABLE:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 2
OUTPUT:
HEAP:
FILETABLE:
------------------------------------------
Program State nr. 1
EXESTACK:
-> c=a?100:200
-> {print(c);{c=b - 2?100:200;print(c)}}
SYMTABLE:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 2
OUTPUT:
HEAP:
FILETABLE:
------------------------------------------
Program State nr. 1
EXESTACK:
->  c = 100
-> {print(c);{c=b - 2?100:200;print(c)}}
SYMTABLE:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 2
OUTPUT:
HEAP:
FILETABLE:
------------------------------------------
Program State nr. 1
EXESTACK:
-> {print(c);{c=b - 2?100:200;print(c)}}
SYMTABLE:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 2
-> Key: c, Value: 100
OUTPUT:
HEAP:
FILETABLE:
------------------------------------------
Program State nr. 1
EXESTACK:
-> print(c)
-> {c=b - 2?100:200;print(c)}
SYMTABLE:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 2
-> Key: c, Value: 100
OUTPUT:
HEAP:
FILETABLE:
------------------------------------------
Program State nr. 1
EXESTACK:
-> {c=b - 2?100:200;print(c)}
SYMTABLE:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 2
-> Key: c, Value: 100
OUTPUT:
-> 100
HEAP:
FILETABLE:
------------------------------------------
Program State nr. 1
EXESTACK:
-> c=b - 2?100:200
-> print(c)
SYMTABLE:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 2
-> Key: c, Value: 100
OUTPUT:
-> 100
HEAP:
FILETABLE:
------------------------------------------
Program State nr. 1
EXESTACK:
->  c = 200
-> print(c)
SYMTABLE:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 2
-> Key: c, Value: 100
OUTPUT:
-> 100
HEAP:
FILETABLE:
------------------------------------------
Program State nr. 1
EXESTACK:
-> print(c)
SYMTABLE:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 2
-> Key: c, Value: 200
OUTPUT:
-> 100
HEAP:
FILETABLE:
------------------------------------------
Program State nr. 1
EXESTACK:
SYMTABLE:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 2
-> Key: c, Value: 200
OUTPUT:
-> 100
-> 200
HEAP:
FILETABLE:
------------------------------------------
